做緊/做過公務員嘅入一入黎

想問下政府工如果入左waiting list嘅話大唔大機會有offer 同埋通常waiting list 用常會用到幾多

做緊做過都未必答到你啦 有人waiting完都無call 要下一水再報睇下有無人唔簽約或者體檢唔得

咩位?

2A3O位

你個位intake 幾多先

今年請十幾個 但唔係年年開

先check 排名 2a3o 位就等下啦
其他普通位 半年至1年都call 到

check左喇 我睇d人check大約半個月就有結果 但而家差唔多成個月都未有

同埋等唔係問題 最驚等唔到 一陣waiting list排包尾點算

請10幾個 你咪預30 打後等2年

其實等冇咩所謂 係驚未用完佢就開新post請人
巴打而家做緊政府？

睇你咩POST既姐
如果你排到WAITING尾, 就算CALL到你 你都要諗下點解WAITING尾都CALL到你
姐係個位好差, 好多人走囉

唔call 哂都冇計架喎 祈禱算啦
低級公務員姐

好過出去做狗

睇編制，睇每年流失人數(包括退休)
未必會用晒waiting
尖子同waiting尾嘅人平均質素真係睇得出

就算係waiting 尾 入左就係皇道